AET Flexible Space呢間公司好伏

全部新人入到去頭一個星期已經想遞信
問題唔係工作量上
公司人數唔算多但有一大半都係親戚 講錯一兩句嘢都注定冇運行
腦細懷疑係燥狂症 每日都要叫曬所有人集體照肺
入職半年左右已見盡大量新人遞信
不停請人然後啲人不停走